中大人 守還守 提防左膠

天滅中共
皇天擊殺賣港賊

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

Pull
青山派死開